琴晚有個女手足係銅鑼灣被咬 唔好比佢消失

琴日cwb時代
tg group無佢消息

幫pish

推

唔好比任何手足消失

狗賊

tui

Push

push

push, 又濫捕

樓主有冇大約被捕時間？

仲有

mo la mo la

不如樓主放上

方便更多人睇到

多謝樓主 搵資料

831

張相留底先

推到有消息

推 識既人多啲留意

見到啲女咁靚 真係會特別擔心

推呀

Push arrrrrr

好正呀屌 好想保護佢

「321」警黑重點集合放送

推呀推！

ush

pish

推 每次見到有手足被捕
唔知有咩方法知道佢最後安全定失蹤...

推呀屌

Saved and sent to senators

推阿！！！

mola

又搞靚女

黨衛軍強姦殺人乜都做得出

推阿

推 禁錯制

推爆

講野唔用腦
Block算數 88

其實除咗等消息仲有乜可以做？
之前果啲有幾多證實搵返？

Tg group會update
有律師跟同屋企人搵番

推！

Tui

Pin呢個

近幾個月都有男女被強姦
唔講太多

專捉靚女？

專咬女仔，死黑警

唔知閣下有幾有腦呢下 ?

專拉靚女

又有得姦

講左大半年要schedule message報平安
幾多人因為懶冇做到

幫推

推 認人

救人了

係咪比人摸pat搜身嗰個？

黑警又捉女 唔好比佢沉

黑警死全家

冇用
熄咗機會send唔到

P

想知放出黎嘅手足會唔會同channel admit報平安

第二單黎
不過果個都仆街

大家揾下有冇朋友唔見

PUSH

認人plz

當事人無事
但我屌你地某啲連登仔講野真係好撚難聽呀
關心係好 但你地啲用詞可唔可以好番少少？

好靚女，push

up

你肯定個班唔係5毛狗同popo?

伯母就肉便器

下？
到時間自動sd㗎喎，同埋唔應該用拎岀街果部電話sd

我係佢朋友
佢冇事 大家唔好再推post

樓主pin this

TUI

你估真係個個都有兩部電話咩

講一句就係?

你覺得電話貴過條命我冇野好講

你老母已經係

我係你老母，生舊叉燒好過生你

咁你要點證明 佢又無上channel個啲 我又唔擺得佢啲個人資料上黎

相似角度影張相，拎今日報紙

知唔知點解俾狗咬左會搵唔返

你覺得出街貴過條名我都冇嘢好講
咁你呢排有冇出過街？

Pushhh

九唔搭八

你條女都係我肉便器

唔係灰心，但真心想講。。。。
唔好再有女手足被捉啦得唔得！！！！！！！！！！！！！

推下POST又唔會消失

好嬲

張相留底
等佢地d fd同屋企人睇到姐

有冇人有更多元朗個個 既相？？？ 我唔肯定識唔識

佢係咪個個 frances hui

似喎

佢喺香港咩？

係 好L似

簡單啲3星可以較sos alert
㩒3下電源會開啟
自動前後鏡5秒片同send message 畀預定對像
有咩事拎部機出嚟話錄影中應該可以嚇一嚇啲狗
就算唔理你send咗出去都仲有得救

唔知 但咁多留學生番黎

係咪覺得自己好撚風趣呀
屌你老母

但我都覺有啲似

Pish

SS黎咋 無被捕 你地可以睇番當時live

Pish this

再推

Pishhhh

P牌一個推

有冇人有更多資料比被捕組???

推之前唔該睇下msg

樓上話淨係stop and search

想知邊個live

推呀 光復香港 時代革命

唔擔保之後無事

但係如果真係佢嘅話一定有手尾 班狗會唔知道佢做嘅嘢咩

都係，但我哋齋推po成效唔大
有冇事主朋友or事主定時定候搵可信平台報平安

仆街狗

咁推到有人識佢之後報平安？

唔好有事

好啦咁

事主或者事主朋友唔該你哋定時定候搵可信平台報平安

有消息未

我吊你老母就真, 打靶 真空 AC

推到有人認人

應該唔係佢？佢11個鐘前有post ig story

應該唔係啦

好嬲呀 推
推完算

手足。。。

？

Pushhhhh

女仔明知弱過男人好心就唔好企咁前啦，搵啲兵仔保護自己，香港女仔唔係好易收兵咩

( Show Blocked User - 天空霸邪魑魅魍魎 )

推推推推

中下個女仔仲搭人肩頭

綠曱：爽 捉入去20-40P

Pushp

佢無事 安全喇

擺明見靚女就鳩拉

推推推，手足依家點？

甴近平

推有冇人知佢地宜家點

Pisg

銅鑼灣位女手足俾狗咬完之後已經放行咗
上面都有cm講咗，不過好似剩係會員先睇到

戇撚鳩鳩

真嫁

和平抗爭遊戲太正啦
下次會唔會抽中大家/身邊既人呢

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

推丫，有人識就快手幫手報平安丫

樓上有人話根據被捕人士關注組，元朗被捕嘅兩位女手足都有人跟緊
另外銅鑼灣嗰位只係截查，之後放行，無被捕

推到事主或者事主朋友睇到
事主唔該你哋定時定候搵可信平台報平安

Push notifications

推左先

e張圖極似成堆狗公圍住女神既情景

b

W

雖然都唔啱
但女警嚟 睇到

自推

推！！

推 推到有熟人睇到快d聯絡下

關張圖咩事

我好似見唔到，有冇source？

唔洗理佢

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

推吾郁都推下

吾你老母

後面隻狗樣淫到

屌今日又有

推
警察是強姦犯

［整合] [回帶］三看TVB「陳彥霖媽」訪問片

最大既強姦集團
香港黑警

721831

已經被插爆了？

我識佢 佢真係冇事 當事人唔想再上熱門

已經冇事

屌你

當日銅鑼灣live 影到女手足ss後走咗㗎啦
條片02:33-07:36 自己睇
係有啲細但係認真啲睇都睇到係冇事抄完牌走得
可以再搵搵有冇第二個live更清楚
女手足唔想再見到自己個樣喺熱門啦幫手拉下啦

原來已經冇喺熱門希望大家唔好再推

我好想信你，但係真係有冇辦法證明到？

啲病毒好惡啊
你有冇出街啊